買左iTunes 啲4K戲落電腦 中伏

屌你淨可以係Apple Tv到睇到4K係咩道理

有錢買iphone無錢買apple tv

Apple TV 有撚人用咩

iMac都唔播得 ？

買之前應該睇清楚先喇

4k 係麻煩
netflix 要電腦出4k 一樣有條件

i狗真係無腦

點解要買呢？

租一樣得
又平又可以一睇再睇